黃心穎許志安賠率一覽表

主客和
1. 許鄭分居 1.1
2. 許鄭離婚 1.3
3. 馬黃分手 1.1
4. 無事發生 80
5. 許黃永結同心 80
6. 許搵韓紅告解再翻食 5
7. 蔡一智同杜德偉出黎頂 999
8. 馬許換妻成功 9999

記者會特別項目
爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒 1.5
大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 3
全程女方做主動 只係做配合 女方落車後各散東西 5
雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 8
果個唔係王心穎, 係蔡一智黎 20
當事人唔係我 100

設有連贏位置q同埋過關選擇

有冇錢賠先

開隻k比佢

許馬永結同心都無

安仔：

馬明同許志安換妻無so喎

馬黃分手 賠撚到佢賣埋個腎都唔撚掂

all in 3

蔡一智同杜德偉出黎頂

賠率已變

主客和
1. 許鄭分居 1.03
2. 許鄭離婚 1.15
3. 馬黃分手 1.44
4. 無事發生 150
5. 許黃永結同心 70
6. 許搵韓紅告解再翻食 3.75
7. 蔡一智同杜德偉出黎頂 1000
8. 馬許換妻成功 1000
9. 許馬永結同心 1000

記者會特別項目
以下哪一項會首先發生在許志安記者會上？
1. 爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒 1.03
2. 大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 1.44
3. 全程女方做主動 只係做配合 女方落車後各散東西 150
4. 雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 350
5. 果個唔係王心穎, 係蔡一智黎 500
6. 當事人唔係我 900
7. 上述事件沒有發生 9999
8. 其他

設有連贏 位置q 單t 3重彩 4連環 4重彩 過關選擇

2 + 3 2 串 1
買十皮

整返條3穿7聽日約睇樓

諗住買海傲灣
可以日日睇心穎發姣

喂!!買其他冇賠率既

注項已被接納 @10000

其他 5

位置q 3拖 457 每注＄100

請問想落幾多注？

3重彩即係點
1. 許鄭分居 1.03

1. 許鄭分居 1.03
5. 許黃永結同心 70
8. 馬許換妻成功 1000

?

根據記者會上發佈事件先後次序確認

雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 8 重注

注項已被接納 @300

請問想落幾多錢注？

電腦分析

三重彩應該估佢係記者會講呢啲野既先後次序

你升到350倍, 費事你賠爆莊, 買100蚊算

注項已被接納 @100

大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 3

5k

冇錯 3重彩同埋4重彩設有單式複式單式馬膽複式馬膽同埋指定位置

注項已被接納 @5000

馬黃唔分手有冇得買

投注彩池將於開跑前5分鐘截止

4. 雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 350

$1000

注項已被接納 @350

想買波膽
鄭秀文 AAcup

有冇騎師王？
我想買馬明阿媽跑出黎屌柒佢地

9.片中是杜德智同蔡一智 1000000

4. 雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 350

呢個抵買喎

我買1K

正，買樓首期有望

注項已被接納 @1000

哩個波膽應該開1.001

俾人移花接木呢

投注金額過大

大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責

$10萬，係咪堅賠

七點開跑

注項未被接納 投注金額過大

10. 一切純粹煙幕！許馬同步宣布斷背！ 9998

All in 7號

有無得買講對唔住 次數大/小？

咩廣告 四角關係點拆解

得喇收聲啦ON9廣告撚

2、3 過關
$1000

蘋果睇定黎食
你估有冇後著

你要2串1定係2串3？

蘋果肯定仲有料未爆出來

杜蔡永結同心？

2串3

應該有
段片都冇最後落車
唔知個司機係咪當下跟手報料
叫蘋果記者捕到第二日精盡人亡look落樓

十萬 馬黃分手
樓主賠硬

賠率已變，新增大細彩池

主客和
1. 許鄭分居 1.02
2. 許鄭離婚 1.13
3. 馬黃分手 1.3
4. 無事發生 50
5. 許黃永結同心 35
6. 許搵韓紅告解再翻食 15
7. 蔡一智同杜德偉出黎頂 500
8. 馬許換妻成功 2000
9. 許馬永結同心 150

記者會特別項目
以下哪一項會首先發生在許志安記者會上？
1. 爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒 1.02
2. 大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 1.35
3. 全程女方做主動 只係做配合 女方落車後各散東西 90
4. 雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 60
5. 果個唔係王心穎, 係蔡一智黎 500
6. 當事人唔係我 900
7. 上述事件沒有發生 9999
8. 其他 5

大細
1. 係記者會上究竟許志安喊咗幾耐？
指標 10.5
大 2.3
細 2.1

2. 係記者會上究竟許志安講咗幾多次對唔住？
指標 14.5
大 1.46
細 3.75

設有連贏 位置q 單t 3重彩 4連環 4重彩 過關選擇

8號馬$2000又幾抵玩

歡迎投注

雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待

每注500

分開2萬買 五次 唔該

注項已被接納 @500

大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 3
$10000

注項已被接納 @20000
注項已被接納 @20000
注項已被接納 @20000
注項已被接納 @20000
注項已被接納 @20000

無得好似以前咁賭膠酒
開盤有意思咩

復式大細
喊細串對唔住細，

老鼠安D戲咁屎，邊喊到咁耐

10k

屌你老尾買頭幾項邊有肉食

我買許馬換妻成功 1萬

雙方一早同前度分咗手無交代 $10
聽日有錢開飯

可以點樣連贏位置Q法

123456789
@1

注項已被接納 @10

安仔鏡頭前切j以謝馬明

特別項目有無杜蛇斬許志安老母

無事發生

冇走地

賠率已變 投注未被接納

樓主搞搞佢ok?

反而 覺得TVB會去馬國明做視帝

連贏：記者會上順次序公佈兩項事件
位置q：記者會上首3項事件

你再講多一次買咩

有冇讓球盤？ 我買黃心穎讓波！$5000

你大細我每樣買100我點都贏wo,點做莊ga你

無事發生

爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒
大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責

只求開心大家手足齊齊搵錢姐

有冇得玩過關

第7項 $100000 唔該

有

你哩個舊賠率嚟

混合過關 4X11 $100
第一關
位置Q1-3
第二關
單T 1-2-8
第三關
喊嘅時間大細-細
第四關
對唔住大細-大 $1100

三重彩指定位置馬膽
1>3>全餐
十皮

一定會喊 求大家原諒

注項已被接納 @1100

雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 8

All in

大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 5k

位置q 3x4 10蚊

4

有無即場買

你要買咩先得架 主客和一個 特別項目又一個

單T唔可以搭其他彩池過關架ching

冇 開即場會蝕

未賭過馬仔過關嘛

馬黃分手串無事發生

我都睇漏左 退返1100比你

蔡一智杜德偉出黎頂 $10
當買六合彩

輸硬喎你咁樣 不過多謝你先
注項已被接納 @40

Ok重新投注
混合過關4x5 $100
第一關
位置Q 1-3
第二關
位置Q 1>2,8
第三關
喊嘅時間大細-細
第四關
對唔住大細-大 $1000

我嗰條飛呢

騎師王 許志安

暫停接受投注

9. 鄭秀文抑鬱復發然後...
不設下注

主其他 許志安宣佈其實佢同sammi係假結婚 佢真正鐘意嘅人係馬國明

想知如果買5號幾時派彩？

AI 移花接木，已委托律司跟進

買4

為新戲 「安心攻略」作宣傳
條片其實係套新戲預告片
講述都市人既戀愛觀

賠率已變

主客和
1. 許鄭分居 1.02
2. 許鄭離婚 1.13
3. 馬黃分手 1.23
4. 無事發生 25
5. 許黃永結同心 14
6. 許搵韓紅告解再翻食 30
7. 蔡一智同杜德偉出黎頂 500
8. 馬許換妻成功 2000
9. 許馬永結同心 150

記者會特別項目
以下哪一項會首先發生在許志安記者會上？
1. 爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒 1.02
2. 大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 1.28
3. 全程女方做主動 只係做配合 女方落車後各散東西 76
4. 雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 35
5. 果個唔係王心穎, 係蔡一智黎 750
6. 當事人唔係我 500
7. 上述事件沒有發生 9999
8. 其他 5

大細
1. 係記者會上究竟許志安喊咗幾耐？
指標 10.5
大 1.3
細 1.7

2. 係記者會上究竟許志安講咗幾多次對唔住？
指標 14.5
大 1.25
細 1.73

設有連贏 位置q 單t 3重彩 4連環 4重彩 過關選擇

100萬 馬黃分手 1.44

喂無人買4重彩嘅

賠率已變

繼續三重彩指定位置馬膽
1>3>全餐
$1000

受唔受3揀1組合獨贏

賽事完場後3小時

100萬 馬黃分手

4. 雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 35

500!

記者會唔係隔夜所以無3揀1

01又偷左post

1+2+3 all in

WTF？！真心？

屌你老母垃圾支那01

鄭原諒許 +馬黃分手

01妓者見此留言長命百歲 百病纏身

頂啦

Deepfake整出嚟

哈哈，愚人節拍落整古朋友，點知流咗出街，整古咗全香港，sorry

分100次買
Fat fat

當事人唔係我 100

500蚊

大細1
大同細各買一千萬

無得輸 睇定樓先

玩野王拍得一集, 7點記招係賣廣告, 話5月1日開始, 星期一至五10點半開始新既玩野王

3,一億

特別項目
8. 杜sir斬佢老母 1000

舊賠率嚟

雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待
咁大路都八倍
開錯盤定想俾賭仔斬獲甘

四重彩 複式膽
4拖3 5 6 7 9
$100注
$2400

單式馬膽四重彩1>2+3+5 100蚊

取消
改做 3拖 4 5 6 7 9

都係當你其他5倍炸喎

注項已被接納 @2400
終於等到有人買4重彩

邊到落注

連贏2 3拖下1

呢到

好

冇得取消 買多一張飛啦

仲衰
六十倍
準備full pay了

HK01

兩隻膽喎ching

HK01記者死全家

馬黃離婚??

點解6咁低

屌多張啦咁
支持下

最新果個唔係60囉

開個gay 比佢， 等佢贏莊家100蚊

登仔賭膠幣

1+2+3 連贏位互串200@1
另補
5. 果個唔係王心穎, 係蔡一智黎 @100

許志安宣布退出娛樂圈 賠幾多？

賠率已變

主客和
1. 許鄭分居 1.02
2. 許鄭離婚 1.1
3. 馬黃分手 1.17
4. 無事發生 16
5. 許黃永結同心 10
6. 許搵韓紅告解再翻食 70
7. 蔡一智同杜德偉出黎頂 500
8. 馬許換妻成功 2000
9. 許馬永結同心 150

記者會特別項目
以下哪一項會首先發生在許志安記者會上？
1. 爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒 1.02
2. 大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 1.14
3. 全程女方做主動 只係做配合 女方落車後各散東西 70
4. 雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 5.3
5. 果個唔係王心穎, 係蔡一智黎 800
6. 當事人唔係我 1000
7. 上述事件沒有發生 9999
8. 其他 2.3

大細
1. 係記者會上究竟許志安喊咗幾耐？
指標 10.5
大 1.3
細 1.7

2. 係記者會上究竟許志安講咗幾多次對唔住？
指標 14.5
大 1.25
細 1.73

設有連贏 位置q 單t 3重彩 4連環 4重彩 過關選擇

hk01又抄po

細細地，其他五倍落一百

當其他 睇新賠率

幫我計埋個總數

唔識咩穿咩特別事項位置
首先係2,之後係1,之後係4

落10k

我買馬黃分手 怕你冇錢賠 我all in

新聞稿

對唔住, 雖然我哋係飲醉咗酒, 但係我承認我喺醉酒之下嘅行為的而且確係傷害到我最愛嘅太太, 雖然嗰日我哋兩個都太醉所以做出有少少不理智行為, 但係我哋都願意承擔所有責任

希望喺未來嘅日子, 我會盡力去彌補, 希望我最愛嘅太太原諒我呢一次一時酒醉嘅錯誤

而因為呢件事我會冇限期退出娛樂圈, 以後有關一方面嘅嘢我唔會再回應亦都衷心祝福馬國明黃心穎幸福

而我同我太太嘅關係亦都唔會回應因為呢個係我哋兩個之間嘅事

仲有25分鐘可以落注 大家快d啦
一陣間賠率會越跌越勁

外圍急電

$10000
5. 許黃永結同心 14

自殺

已經流出，仲賠乜

jump

我真係要jump

diu 呀我落得快過段野wo

鄭 原諒 許 , 過1-2年話已離婚一段時間
馬黃就一定講已分手半年以上

位置唔係咁買架

6. 許搵韓紅告解再翻食 5

點解會係1賠5咁熱

三四重彩賠率會點計

賠率已變

主客和
1. 許鄭分居 1.02
2. 許鄭離婚 1.13
3. 馬黃分手 1.23
4. 無事發生 25
5. 許黃永結同心 14
6. 許搵韓紅告解再翻食 50
7. 蔡一智同杜德偉出黎頂 500
8. 馬許換妻成功 2000
9. 許馬永結同心 150

記者會特別項目
以下哪一項會首先發生在許志安記者會上？
1. 爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒 1.02
2. 大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 暫停接受投注
3. 全程女方做主動 只係做配合 女方落車後各散東西 100
4. 雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 暫停接受投注
5. 果個唔係王心穎, 係蔡一智黎 800
6. 當事人唔係我 500
7. 上述事件沒有發生 9999
8. 其他 暫停接受投注

大細
1. 係記者會上究竟許志安喊咗幾耐？
指標 10.5
大 1.3
細 1.7

2. 係記者會上究竟許志安講咗幾多次對唔住？
指標 14.5
大 1.25
細 1.73

設有連贏 位置q 單t 3重彩 4連環 4重彩 過關選擇

123串埋過關啦

啱啱升咗

2啦 其實早就離咗婚 唔係佢都唔會開記招

計總投注額再除咁多個有人買嘅組合

屌你老母垃圾莊封盤

All in 對唔住大

計撚死你

開返啦 落注啦

做乜韓紅咁熱咁

7. 蔡一智同杜德偉出黎頂

變左都照跟啦

哂冷，賭安仔條J

咁你要買幾多先得架

仲有最後10分鐘落注

準備比閃光燈閃盲

串埋一注10蚊，贏左請返你食M記

過關 2x3
喊細x對唔住細 $200注
$600

4 $1000

4 無事發生
$100

笑死

疑似許生講稿

注項已被接納 @600

主客和4定係特別項目4

係真既都唔出奇 所以我封咗盤

All in 4

混過關2X3
主客和 連贏位置Q 1拖2 3 5
大細2 細
100蚊注 1300蚊買

有d掛住賭酒

主客和
1. 許鄭分居

$5000

主客和 4
另外加注特別項目2 $500

注項已被接納 @1300

唉呢到得正負皮

仲有最後3分鐘

最後2分鐘

特別注項
許鞠躬3次或以上1@10.5

冇其他買啦

截止受注
多謝各位嘅注項

Lm

老鼠安準備入閘

3.馬黃分手 100K

喊撚左
派彩啦

小注 許黃一齊

大細阿喊係 睇下喊幾耐先啦

嘩屌 真係飲醉酒

喂 佢出撚埋鼻涕wo
有無加分

好 記者會完
稍後將會公佈結果

大熱

喊小 cashed

其實飲醉左酒係唔成立 因為安仔講明依個唔係藉口

暫定結果 未覆榜
1. 許鄭分居 未能贏出
2. 許鄭離婚 未能贏出
3. 馬黃分手 未能贏出
4. 無事發生 25倍贏出
5. 許黃永結同心 未能贏出
6. 許搵韓紅告解再翻食 未能贏出
7. 蔡一智同杜德偉出黎頂 未能贏出
8. 馬許換妻成功 未能贏出
9. 許馬永結同心 未能贏出

記者會特別項目
以下哪一項會首先發生在許志安記者會上？
1. 爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒 1.02贏出
2. 大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 1.28贏出
3. 全程女方做主動 只係做配合 女方落車後各散東西 未能贏出
4. 雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 未能贏出
5. 果個唔係王心穎, 係蔡一智黎 未能贏出
6. 當事人唔係我 未能贏出
7. 上述事件沒有發生 未能贏出
8. 其他 5贏出(暫停自己手頭上工作)

大細
1. 係記者會上究竟許志安喊咗幾耐？
記者會全場6分鐘 喊足6分鐘
指標 10.5
大 未能贏出
細 1.7

2. 係記者會上究竟許志安講咗幾多次對唔住？
延遲派彩 需要與有關當局確認
指標 14.5
大 1.25
細 1.73

4號？！

想睇三四重彩派彩

舊賠率

食完飯計

求賽事重播同巡邏影片

有冇精華片段

睇下蘋果動有無

全文

我覺得自己好丟臉 我嘔心 好陌生
我有深刻既反思自己點解去犯呢個錯誤
起了色心
我覺得係承擔責任果到
我會分兩個部分
第一個部分
我會暫停我所有工作
直至到穩到一個真正的自己
重新去檢視自己
第二個部分係係我個心靈上面
我覺得我自己不知所謂
因為我既行為 我既錯誤
令我身邊所有愛我既人
承受咁樣既壓力同埋痛苦
我希望係黎緊既日子裡
將所有比我整痛整傷既人
都可以好好.... (呢到扮抽搐 唔知講緊乜)
呢個報道令我反思既一點
我最錯既地方係失去我自己
我最後同所有愛我既人講一句對唔住
對唔住令你地難堪
我做錯咗
同埋對唔住Sammi
我唔知點樣走我自己既路啊
我呢一刻
係冇咗靈魂既
我係一個壞咗既人
期望大家可以比時間我穩返我自己
最後我同大家講一聲對唔住

高汁

記者會未有提及 故未能勝出

成個記者會都冇料到
乜新野都冇
屌你偷食完上連登叫春咩？

中咗無事發生

如果杜sir等陣斬佢老母點計

覆磅完畢 9點派彩

主客和獨贏
無事發生

特別事件獨贏
爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒

主客和位置
無事發生

特別事件位置
爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒
大家飲醉咗酒 神智不清 會為所做出嘅事負責
其他

大細
1. 係記者會上究竟許志安喊咗幾耐？
細

2. 係記者會上究竟許志安講咗幾多次對唔住？
細 1.73

9點派彩

多謝

頭先有落注嘅朋友仔 贏咗既話抽1個派100蚊

過關中一關計唔計

2串3咪計

好彩係買2串3

等我9點計好邊個中 幫我推住po先

支出 10000
存入 -

支出 300
存入 -

支出 100
存入 -

支出 5000
存入 15000

支出 1000
存入 -

支出 1000
存入 450

支出 500
存入 -

支出 10000
存入 30000

支出 20000
存入 -
支出 20000
存入 -
支出 20000
存入 -
支出 20000
存入 -
支出 20000
存入 -

支出 10000
存入 78750

支出 10
存入 -

支出 1100
存入 -

支出 5000
存入 6750

支出 40
存入 -

支出 2400
存入 -

支出 200
存入 1274.2

淨賭記招咩
講呢單野
買冠軍 都唔係買一場啦

支出 100
存入 2500

支出 1300
存入 -

支出 5000
存入 -

睇定D先，冇咁快有賽果

都未出賽果